請興趣班傳單員(底薪加佣金制)

有無人要派興趣班傳單
底薪加佣金制
有意可whatsapp
55441558 陳先生